做左tb skin test真心想問我係咪有肺結核

兩日前做左tb skin test 宜家個針口位好腫 度過有成30mm咁大 宜家好擔心 已經等唔切醫生幫我睇
六年級打過卡介苗 但係已經13年前 有冇絲打巴打做過tb test 有經驗分享下

咳咗成個月？

冇咳 好健康

咁唔驚啦

會唔會有隱病

可能㗎